iphone xr扮iphone12?!個款幾靚喎！！

笑死，先達D人教人防範，先達D無良商家就算俾人篤爆賣假嘢賣翻新機都天不怕地不怕。日日搵先達訪問，個節目本身就有問題。再講呢部咁假嘅山寨都認唔出嘅應該得D唔識貨嘅文盲喇

條邊好粗

成個芒凸晒出嚟一睇就知有問題啦

都成500蚊

Iphone12 咪又係咁粗